{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000083",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H119173",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "삼호복집"
    },
    "text": "\"サムホボクチプ\\n\nソウル西大門区倉川洞62-11\\n\n韓国料理、11:00~22:30、120席/部屋:8室、中国北宋の詩人ソドンパが「食べて死ぬほどおいしい」と絶賛したというふぐ料理。 死と引き換えられるようなその味の名声は今日までも続き、福刺し身は世界4大珍味に挙げられたこともある。 長い歴史を誇る大韓民国を代表するふぐ料理専門店「サムホボクチプ」は1976年にオープンして以来、一様に清潔な味と栄養価の高いメニューを出してきた。 二日酔い解消に良い福士里、あっさりとしてコシのある福士シミ、香ばしい福揚げ、辛い福士メウンタンと福蒸しなど、一つの材料でこのように様々な味を出すことができるふぐの特徴を生かして、様々な福料理を披露しているサムホ福屋。 三湖福屋では、ややもすると高齢者だけが楽しめる料理として残ることもできた福料理を大衆化させて多様に披露し、若者も多く訪れる福料理専門店になった。 より快適な空間で、お客様一人一人を丁寧にお迎えしようとする汚れのない美味しい店が、このサムホボクチプ。 大切な方に大きな福を与えてくれるというここでは、幸せな気持ちで選んだ福料理をその真心だけおいしく楽しむことができる。」",
    "QA": [
        {
            "question": "サムホボクチプはどこにありますか？",
            "answer": "ソウル西大門区倉川洞62-11にあります。"
        },
        {
            "question": "サムホボクチプの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11:00から22:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "サムホボクチプは何席ありますか？",
            "answer": "サムホボクチプには120席あります。"
        },
        {
            "question": "サムホボクチプには個室がありますか？",
            "answer": "はい、サムホボクチプには8室の個室があります。"
        },
        {
            "question": "サムホボクチプはどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "サムホボクチプはふぐ料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "サムホボクチプのふぐ料理はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "サムホボクチプのふぐ料理は一つの材料で様々な味を出すことができる特徴があります。"
        },
        {
            "question": "サムホボクチプはどのような歴史を持っていますか？",
            "answer": "サムホボクチプは1976年にオープンして以来、長い歴史を誇っています。"
        },
        {
            "question": "サムホボクチプはどのような評判がありますか？",
            "answer": "サムホボクチプのふぐ料理は世界4大珍味に挙げられたこともあるほど評判が良いです。"
        },
        {
            "question": "サムホボクチプはどんなお客様に向けての店舗ですか？",
            "answer": "サムホボクチプは高齢者だけでなく若者も多く訪れる福料理専門店です。"
        },
        {
            "question": "サムホボクチプではどのような雰囲気でお客様を迎えていますか？",
            "answer": "サムホボクチプでは快適な空間でお客様一人一人を丁寧にお迎えしています。"
        },
        {
            "question": "サムホボクチプで提供される福料理はどのように楽しむことができますか？",
            "answer": "サムホボクチプでは福料理の真心だけを味わいながら、幸せな気持ちで楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 434
    }
}